有無機會組織到regular周日遊行？

直到林鄭下台
And 達成其他社會訴求？

咁要有人申請晒咁多個禮拜先得
一齊行街另計